邊度做街頭健身

可唔可以分享下邊度做街頭健身
其實細佬我想知邊度有夠高身啲既架可以做引體上升

屋企

點解你要咁做我做錯乜

街

你係屋企做街頭健身

我開錯台定點

住天橋底

其實你去公園 搵個架 夠俾你吊起個人就做到

我知問題係我見親啲架最高都係去到我胸口位
可以點

我跟緊天水圍果個學緊

電燈柱

引講緊引體
唔係活塞

電燈柱燈個位
我未去到咁高唔想下下去操都帶堂梯去

我跟藍地個個操緊
其實我係想知邊度有比較高身既架
你講我知跟緊天圍果個學緊做乜
btw天水圍邊個

巴打應該幾高下
你留心睇下 其實有D位都做到

即係其實大部分公園都會有個叫做高身返啲既架
試下再搵下先

巴打有冇tg?
想一齊學

藍地大概邊個位置？

而家無學啦, 不過巴打住邊呀
可以HEHE一齊操

tg再傾?

@chickenlega